hkbn 1000M+家居電話 7月到期,想轉,求OFFER

hkbn 1000M+家居電話 7月到期,想轉,求OFFER

我年尾先到期,交開200多D
講真冇邊間好轉但HKBN唔會俾優惠你又唔會減
要轉台BACK先有優惠

hkbn 100mb 想升1000mb 無位
遞左表等完約轉台